會唔會有知名既日本通搞熊本水災眾籌

好想捐錢比熊本
等全世界知道香港人有幾愛日本啊

幫推

你不如列舉下香港有咩日本通

港豬:杜如風

認真上次日本風災大J有搞過

蔡瀾
杜如風
周奕瑋
周庭

周庭

日本Yahoo可以捐, 收信用卡
但收唔收外國卡就唔知,
大家可以試下

其實呢條有機會成為戰線

一陣班黑警話你違反國安法，充公埋啲善款返大陸。

係聽聞某地方眾籌左好耐都無人捐

咁如果振災都充公 柒出國際

而家正苦有咩唔係柒出國際。
自國安法立法，香港冇野係冇可能。
隨時話籌款組織可能勾結外國勢力，用國安法充公善款有幾奇。

諗起摸奶救地球

有無信得過既人開眾籌

大J

建議搵攬炒巴比較好